[年經] 每次過年就突顯香港人大部份係唔撚應該揸車

1. 亂鳩咁泊當老馮, 警察抄牌就屌警察唔識做. 你老母泊到頂撚住彎尾, 行人路口, 斑馬線仲好意思屌鳩人. 明明無位條街滿都仲死要泊.
2. 停車場逆線行又係當老馮, 頂住佢老母唔俾佢行仲好意思話你.
3. 泊車泊成十分鐘都泊唔好, 你老味唔撚識泊就平日夜晚出街練吓啦.
4. 鐘意停就停, 雙黃, 斑馬線, 總之寫明不准上落就係上落客區.
5. 停車無人會熄匙, 冬天都係, 政府廢撚咗條例啦, 多鳩餘.
6. 飲到面紅紅仲死要揸車, 食完飯去拎車見得最多.
7. 有行錯路/行多路恐懼症, 迴旋處出唔到轉多個圈都唔撚肯, 行錯路寧願死出硬cut攬炒.
8. 有理無理死推, 落個brake就隊埋嚟.
香港人個心態仲係覺得揸車好威威, 自我感覺良好覺得自己係大爺條路佢行晒, 所有人要就. 你老母醒吓啦, 你都係俾牌費行路咋!

點解平時無呢個覺悟

新年好多假日司機或者借人車載全家去拜年既撚樣，平時無駕駛經驗，一時行左一時行右，仲要勁慢，情況好似左軚中港牌在港既駕駛技術一樣

真係阻撚住哂
比人抄又嘈
咁都交唔起學人渣車？
踩單車啦屌你

呢啲真係要屌
不過政府都係好好笑
個車牌好鬼易考

之前先遇到新式迴旋處果d 外圈撚唔出, 我內線出差d 撞, 唔舉隻手認衰仔都算啦, 條友仲唔知死繼續兜返出去

利申: 已 cut 片 send 上1823, 條友入硬老不, 祝佢新年快樂

運輸署個考牌制度根本on9. 根本去到一個地步啲撚樣考完牌之後自己鍾意點揸就點揸

過年重渣車出街？真係攞苦黎申

同一條路一日炒兩次

同一條路早晚都有車on99泊彎尾。仆街，弱智就唔好學人揸車啦。

政府應該限制車牌數量 開放車牌自由炒賣

再大幅加高罰款

報1823係咪有用架？好撚想舉報d仆街

有fd直接報交通部，但d差佬暗示叫佢算數

交通部好多都係懶閪. 正仆街.

暗示就通常叫你口頭警告算數

係喎，仲要十架有九架都係stepwgn noah 呢類車

香港人做乜都係柒啦
你渣部林寶法拉利麥拿倫
佢地聲都唔敢聲
唔敢亂CUT你啦

大把人全家考曬拎嚟幫手頂分

無關係.
揸超跑都係柒.

起碼港豬唔敢亂撞過來
個個渣部垃圾錢七充大頭艇

證明香港人同中國人無分別，以享有特權為樂，不守規則為榮

呢個真係最弱智
根本冇人理

超跑都有傻閪FD2推
香港人入面總搵到傻仔

不能同意更多
根本骨子裡唔鍾意尊重規則

要參考吓新加坡點樣限制車輛數目。

香港政府on9根本世界級，完全唔係為解決問題做嘢

之前報過一次 1823, 講d 車行路肩, 其實好少事, 只係貪玩想試下 1823 係點, 果陣呀 sir 問我想點, 我話想佢注意下駕駛態度問題啫, 跟住呀 sir 問我口頭警告 o 唔 ok? 我話ok
隔一排再收到 email 話果兩個車主已經口頭警告並接受, 就 close case

今次單野係爭d 撞, 而且條友無悔意又真係極危險, 我唔會就咁口頭警告佢算, 今朝madam打黎話收到我 1823 個投訴, madam 今次直接問我肯唔肯落口供, 連口頭警告都唔問我

落口供唔係用好多時間，唔好放過啲仆街。
啲仆街就係覺得你啲人唔想搞事怕麻煩所以無有怕。

屌佢老味剛剛坐的士返屋企食開年飯，去到屋企樓下剛剛前面有架車泊位，但佢泊極都倒唔啱位，跟著仲要落車賴鳩個的士司機好話唔比夠位佢倒車。

開咗file警察一定要做嘢的。

過年司機就係咁… 極度on9

最撚憎d人成日話自己車住一家大細，但行車表現極惡劣
行到咩黎咩去，
一爬頭望原來個爸爸係到玩電話
路中心話停就停，完全唔理人
快線L

noah/ stepwgn = 三十鳩幾萬部車wor，雙田名牌wor，揸得都係傑出人士，睇唔起其他車ga

其實背後現實係貪二手價好、車輕油平、三十蚊架車要盡7個位，所以或多或少吸引到有自私貪便宜既特質既車主購買 （尤其係noah 更甚，歡迎對號入座）

拎來扮alphard
買唔起L佛咪買呢2部充大頭鬼囉
但個樣又唔夠L佛惡

繁體支那

坦白講睇住呢廿年揸車啲撚樣愈嚟愈過份。劣幣驅逐良幣。一小部分人開始唔守規矩就搞到全部人都唔再守規則。

新年泊車唔抄係人情
但有好多人唔識做泊死位塞死晒條街

貪雙田牌頭，又要假日車一家大細咪買呢d

完全同意車太多路太窄 放工返工放假塞
而家新年都塞過閪 又亂鳩咁泊車
真係難為交通工具啲司機

坐滿全家full load
長落斜淨係brake⋯祝佢全家幸福

根本乜撚都唔識。成日入西貢都見到。

Noah又係On99，俾人吹奏到一架濕鳩14年款仲夠膽叫成廿萬。

見一架NOAH推一架

好多揸呢d車既濕尻都係假中產

超你啊媽跑咩

單線慢駛

其實可以忍讓下啫
我自己係外國考 返香港新年揸右軚載屋企
有時真係會唔慣
阻到你真係唔好意思

我覺得係車上比老婆屌緊既爸爸
0話事權

靚車另計

係

通常見到都係瘦柴四眼7頭皮
或者

肥佬四眼7頭皮

仲要開撚住個mon睇電影 阻住條路
睇樣似係19 70後

初一 二已經見4架noah以上 條線轉灣變直去

車場逆線真係好撚on9

通常揸大馬力房跑/跑車既

會揸得識路，不亂揸

老實講
架車平過五十萬都唔應該比佢地揸啦

忍讓唔係問題。問題係見到啲撚樣唔識規矩仲要屌鳩人最慶。年年都想同嗰啲人開年。

考完個牌就當自己做乜都得。

根本香港就唔應該有咁多私家車
繁忙時間路面逼爆都係因為太多私家車

有D傻佬仲入去左的士，小巴，巴士專區
明明寫到唔比入
香港地真係好痴線

呢個真係 聽到身邊有d人買完車先考慮個車位 連泊邊都未知 就覺得好好笑

30幾蚊連BBA入門級都未到 如果佢地真係咁諗 真係好可憐

你去深圳睇下啲人點揸車先

唔好攞生翻地方黎比

愈貴既車揸得愈慢

唔識車既再入車會咪比人劏

太快邊睇得切

香港人揸車出哂名系，同大陸狗就黎一個level 美國最撚中意推9人個d就係係華人區(hker多個個 area) 無撚d防禦意識

真心唔明推嚟做乜。